其實有冇人知太陽拳嘅原理係點

我就覺得係用個光頭嚟反射太陽啲光
好似咁

但係點解悟空呢啲咁大pat陰，擋住曬個額頭，又比佢出到

其實悟空係咪扮野，好似佢之前比人踢爆佢扮坐筋斗雲咁

太陽拳